"Dat was een zeldzaam punt, Sydney, dat u op de Identificatie Hoe ben je ermee gekomen?
Wanneer sloeg het je? "
"Ik dacht dat hij nogal een knappe kerel was, en ik dacht dat ik dat had moeten doen was ongeveer hetzelfde soort kerel, als ik geluk had gehad. "
Meneer Stryver lachte totdat hij zijn vroegrijpe pens brak.
"Jij en je geluk, Sydney!
Ga aan het werk, ga aan de slag. "
Nors genoeg maakte de jakhals zijn jurk los, ging een aangrenzend pad in kamer, en kwam terug met een grote kruik koud water, een bekken en een handdoek of twee.
De handdoeken in het water stampen en ze gedeeltelijk wringen Hij vouwde ze op zijn hoofd op een manier die afschuwelijk was om te zien, ging zitten aan de tafel en zei: "Nu ben ik er klaar voor!"
'Er wordt vanavond niet veel gekookt om te worden gedaan, geheugen,' zei meneer Stryver, vrolijk, terwijl hij naar zijn papieren keek.
"Hoe veel?"
"Slechts twee sets van hen."
"Geef me eerst het ergste."
"Daar zijn ze, Sydney.
Vuur weg!"
De leeuw componeerde zich vervolgens op zijn rug op een sofa aan de ene kant van de drink-tafel, terwijl de jakhals aan zijn eigen tafel zat, die met papier was bekroond juist, aan de andere kant, met de flessen en glazen klaar voor zijn hand.
Beide namen hun toevlucht tot de drinktafel zonder stint, maar elk in een andere manier; de leeuw voor het grootste gedeelte liggend met zijn handen erin zijn tailleband, kijkend naar het vuur, of af en toe flirtend met wat lichter document; de jakhals, met gebreide wenkbrauwen en gezicht, zo diep in zijn taak, dat zijn ogen zelfs de hand niet volgde uitgestrekt naar zijn glas - dat vaak een minuut ronddreef of meer, voordat het het glas voor zijn lippen vond.
Twee of drie keer, de materie in de hand werd zo knoestig, dat de jakhals het noodzakelijk vond om op te staan ​​en zijn handdoeken opnieuw te trekken.
Van deze bedevaarten naar de kruik en bekken, keerde hij terug met dergelijke excentriciteiten van vochtige hoofddeksels als geen woorden kunnen beschrijven; die werden gemaakt door zijn angstige meer belachelijk zwaartekracht.
Eindelijk had de jakhals een compacte maaltijd voor de leeuw bij elkaar gekregen, en ging het hem aanbieden.
De leeuw nam het met zorg en voorzichtigheid, maakte er zijn keuzes van, en zijn opmerkingen erop, en de jakhals bijgestaan ​​zowel.
